小試牛刀 真飛post

睇下可以去到幾遠

開波

Goldddddddddddddddd

2:1